屌那星 連尼狗整埋啲垃圾功能都想收錢😂

以前HKG+唔比錢無得cm就話比

你呢家啲人用到慣晒先呢收

重要咁撚貴點會有人比呀

做左成年乜都無進步過

可以多啲留名同Block人block多啲

真係多撚謝你

返高登啦比佢老母咩😩